# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-09-16 17:02+-03\n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-16 20:38+0200\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.1\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: pylib/common.py:116
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#: pylib/common.py:117
msgid "Mouse"
msgstr "鼠标"

#: pylib/common.py:118
msgid "Mousemat"
msgstr "鼠标垫"

#: pylib/common.py:119
msgid "Keypad"
msgstr "小键盘"

#: pylib/common.py:120
msgid "Mug"
msgstr "杯架"

#: pylib/common.py:121
msgid "Headset"
msgstr "耳机"

#: pylib/common.py:122
msgid "External Graphics Enclosure"
msgstr "机箱"

#: pylib/common.py:123
msgid "Mug Holder"
msgstr "雷蛇杯架"

#: pylib/common.py:238
msgid "Hex Ring"
msgstr "六角环"

#: pylib/common.py:241
msgid "Main"
msgstr "主要"

#: pylib/common.py:242
msgid "Logo"
msgstr "Logo"

#: pylib/common.py:243
msgid "Scroll Wheel"
msgstr "滚轮"

#: pylib/common.py:244
msgid "Backlight"
msgstr "背光"

#: pylib/common.py:258
msgid "Spectrum"
msgstr "光谱效果"

#: pylib/common.py:260
msgid "Wave"
msgstr "波浪效果"

#: pylib/common.py:262
msgid "Reactive"
msgstr "反馈效果"

#: pylib/common.py:264
msgid "Breath"
msgstr "呼吸效果"

#: pylib/common.py:266
msgid "Ripple"
msgstr "涟漪效果"

#: pylib/common.py:268
msgid "Starlight"
msgstr "星光效果"

#: pylib/common.py:274
msgid "Profile"
msgstr "信息"

#: pylib/common.py:276
msgid "Blinking"
msgstr "闪烁效果"

#: pylib/common.py:278
msgid "Pulsate"
msgstr "脉动效果"

#: pylib/common.py:280
msgid "Try one..."
msgstr "尝试一个..."

#: pylib/common.py:601
msgid "Down"
msgstr "下"

#: pylib/common.py:602
msgid "Up"
msgstr "上"

#: pylib/common.py:604
msgid "Clockwise"
msgstr "顺时针"

#: pylib/common.py:605
msgid "Anti-clockwise"
msgstr "逆时针"

#: pylib/common.py:607
msgid "Left"
msgstr "左"

#: pylib/common.py:608
msgid "Right"
msgstr "右"

#: pylib/common.py:707 pylib/common.py:708 pylib/common.py:709
#: pylib/common.py:710 pylib/common.py:711 pylib/common.py:712
#: pylib/common.py:713 pylib/common.py:714 pylib/common.py:715
msgid "Green"
msgstr "绿"

#: pylib/common.py:1051
msgid "US"
msgstr "美国"

#: pylib/common.py:1052
msgid "Brazilian Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#: pylib/common.py:1053
msgid "British"
msgstr "英语"

#: polychromatic-controller:78
msgid "All Devices"
msgstr "所有设备"

#: polychromatic-controller:79
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: polychromatic-controller:80
msgid "Effects"
msgstr "效果"

#: polychromatic-controller:81
msgid "Profiles"
msgstr "信息"

#: polychromatic-controller:82
msgid "Schedule"
msgstr "计划"

#: polychromatic-controller:83
msgid "Preferences"
msgstr "设置"

#: polychromatic-controller:84
msgid "Device Info"
msgstr "设备信息"

#: polychromatic-controller:85
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: polychromatic-controller:86
msgid "Effect"
msgstr "效果"

#: polychromatic-controller:92
msgid "Static"
msgstr "静态"

#: polychromatic-controller:94
msgid "Game Mode"
msgstr "游戏模式"

#: polychromatic-controller:95
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: polychromatic-controller:96
msgid "Learn more"
msgstr "查看更多"

#: polychromatic-controller:97
msgid "Macros"
msgstr "宏"

#: polychromatic-controller:98
msgid "DPI"
msgstr "DPI分辨率"

#: polychromatic-controller:99
msgid "Polling Rate"
msgstr "鼠标轮询速率"

#: polychromatic-controller:100
msgid "Wave Direction"
msgstr "波浪方向"

#: polychromatic-controller:104
msgid "Anticlockwise"
msgstr "逆时针"

#: polychromatic-controller:107
msgid "Reactive Speed"
msgstr "反应速度"

#: polychromatic-controller:108
msgid "Fast"
msgstr "快"

#: polychromatic-controller:109
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: polychromatic-controller:110
msgid "Slow"
msgstr "慢"

#: polychromatic-controller:111
msgid "Very Slow"
msgstr "很慢"

#: polychromatic-controller:112
msgid "Breath Type"
msgstr "呼吸方式"

#: polychromatic-controller:113
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: polychromatic-controller:114
msgid "Single"
msgstr "单一"

#: polychromatic-controller:115
msgid "Dual"
msgstr "双重"

#: polychromatic-controller:116
msgid "Ripple Type"
msgstr "涟漪方式"

#: polychromatic-controller:117
msgid "Colour"
msgstr "颜色"

#: polychromatic-controller:118
msgid "Unrecognized"
msgstr "无法识别"

#: polychromatic-controller:119
msgid "Close Application"
msgstr "关闭申请"

#: polychromatic-controller:120
msgid "Troubleshoot"
msgstr "疑难排解"

#: polychromatic-controller:121
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: polychromatic-controller:122
msgid "On"
msgstr "开"

#: polychromatic-controller:123
msgid "Off"
msgstr "关"

#: polychromatic-controller:124
msgid "Form Factor"
msgstr "构成因素"

#: polychromatic-controller:125
msgid "Serial"
msgstr "序列号"

#: polychromatic-controller:126
msgid "Firmware Version"
msgstr "框架版本"

#: polychromatic-controller:127
msgid "Macro Support"
msgstr "宏支持"

#: polychromatic-controller:128
msgid "Matrix Dimensions"
msgstr "矩阵尺寸"

#: polychromatic-controller:129
msgid "Daemon Capability"
msgstr "守护程序功能"

#: polychromatic-controller:130
msgid "Supported?"
msgstr "是否支持？"

#: polychromatic-controller:131
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: polychromatic-controller:132
msgid "Connected Devices"
msgstr "已连接设备"

#: polychromatic-controller:133
msgid "Apply to All"
msgstr "全部应用"

#: polychromatic-controller:134
msgid "Some devices could not be applied as they do not support this effect."
msgstr "由于某些设备不支持此效果，因此无法应用."

#: polychromatic-controller:135
msgid "Saved Colours"
msgstr "保存的颜色"

#: polychromatic-controller:136
msgid "About"
msgstr "关于"

#: polychromatic-controller:137
msgid "General"
msgstr "常规"

#: polychromatic-controller:138
msgid "Tray Applet"
msgstr "托盘小程序"

#: polychromatic-controller:139
msgid "Daemon"
msgstr "守护进程"

#: polychromatic-controller:140
msgid "Select an effect to begin."
msgstr "选择一种效果以开始."

#: polychromatic-controller:141
msgid "New Effect"
msgstr "新效果"

#: polychromatic-controller:142
msgid "Import..."
msgstr "导入..."

#: polychromatic-controller:143
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: polychromatic-controller:144
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: polychromatic-controller:145
msgid "Mapped Hardware"
msgstr "映射硬件"

#: polychromatic-controller:146
msgid "Key Mapping"
msgstr "按键对应"

#: polychromatic-controller:147
msgid "Emblem"
msgstr "徵标"

#: polychromatic-controller:148
msgid "File System"
msgstr "文件系统"

#: polychromatic-controller:149
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: polychromatic-controller:150
msgid "Choose an image or .desktop file from your computer."
msgstr "选择图像或.desktop文件."

#: polychromatic-controller:264
msgid "Polychromatic Controller"
msgstr "Polychromatic 控制器"

#: polychromatic-controller:518
msgid "Incompatible Save Data"
msgstr "不兼容的保存数据"

#: polychromatic-controller:519
msgid ""
"Polychromatic's configuration (including effects and profiles) has "
"previously been saved in a newer version of this software."
msgstr ""
"Polychromatic的配置（包括效果和配置文件）先前已保存在该软件的较新版本中."

#: polychromatic-controller:520
msgid ""
"Running older versions of the software could corrupt your save data or cause "
"instability."
msgstr "运行较旧版本的软件可能会破坏您的保存数据或导致不稳定."

#: polychromatic-controller:521
msgid "Application Version:"
msgstr "软件版本："

#: polychromatic-controller:521
msgid "Config Version:"
msgstr "配置文件版本："

#: polychromatic-controller:522
msgid "Saved Version:"
msgstr "保存的版本："

#: polychromatic-controller:523
msgid ""
"Consider updating Polychromatic, or reset the application by deleting [path]"
msgstr "考虑更新Polychromatic，或通过删除 [path] 以重置应用程序"

#: polychromatic-controller:532
msgid "Optional arguments"
msgstr "可选参数"

#: polychromatic-controller:533
msgid "Show this help message and exit"
msgstr "显示帮助消息并退出"

#: polychromatic-controller:534
msgid "Print progran version and exit"
msgstr "显示程序版本并退出"

#: polychromatic-controller:535
msgid "Be verbose to stdout"
msgstr "详细到标准输出"

#: polychromatic-controller:536
msgid "Be very verbose (for debugging)"
msgstr "非常冗长（用于调试）"

#: polychromatic-controller:537
msgid "Force a specific locale, e.g. de_DE"
msgstr "强制本地设定，例如 de_DE"

#: polychromatic-controller:550
msgid "Verbose Enabled"
msgstr "启用详细信息"

#: polychromatic-controller:554
msgid "Debug Verbose Enabled"
msgstr "启用详细调试"

#: polychromatic-tray-applet:178
msgid "Initialised AppIndicator."
msgstr "初始化AppIndicator."

#: polychromatic-tray-applet:184
msgid "Initialised GTK Status Icon (fallback)."
msgstr "初始化GTK状态图标（备用）."

#: polychromatic-tray-applet:188
msgid "OpenRazer Module Missing"
msgstr "OpenRazer模块丢失"

#: polychromatic-tray-applet:188
msgid "Unknown command: openrazer-daemon"
msgstr "未知命令：openrazer-daemon"

#: polychromatic-tray-applet:195
msgid "Daemon Initalization Error"
msgstr "守护程序初始化错误"

#: polychromatic-tray-applet:225
msgid "Exception:"
msgstr "例外："

#: polychromatic-tray-applet:227 polychromatic-tray-applet:283
msgid "Try again"
msgstr "重试"

#: polychromatic-tray-applet:229 polychromatic-tray-applet:285
msgid "Restart OpenRazer Daemon"
msgstr "重新OpenRazer守护进程"

#: polychromatic-tray-applet:231 polychromatic-tray-applet:323
msgid "Open Controller"
msgstr "打开控制器"

#: polychromatic-tray-applet:232 polychromatic-tray-applet:324
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: polychromatic-tray-applet:266
msgid "No devices found."
msgstr "找不到设备."

#: polychromatic-tray-applet:302
msgid "(Not supported by all devices)"
msgstr "（并非所有设备都支持）"

#: polychromatic-tray-applet:389
msgid "Very Fast"
msgstr "非常快"

#: polychromatic-tray-applet:404 polychromatic-tray-applet:416
msgid "Triple"
msgstr "三重"

#: polychromatic-tray-applet:429
msgid "Single Colour"
msgstr "单色"

#: polychromatic-tray-applet:442
msgid "Edit Effects..."
msgstr "编辑效果..."

#: polychromatic-tray-applet:529
msgid "125 Hz (8ms)"
msgstr "125 Hz (8ms)"

#: polychromatic-tray-applet:530
msgid "500 Hz (2ms)"
msgstr "500 Hz (2ms)"

#: polychromatic-tray-applet:531
msgid "1000 Hz (1ms)"
msgstr "1000 Hz (1ms)"

#: polychromatic-tray-applet:536
msgid "Change Colour"
msgstr "修改颜色"

#: polychromatic-tray-applet:567
msgid "Open Colour Picker"
msgstr "打开拾色器"

#: polychromatic-tray-applet:568
msgid "Edit Colours..."
msgstr "编辑颜色..."

#: polychromatic-tray-applet:614
msgid "Restarting..."
msgstr "正在重新启动..."

#: polychromatic-tray-applet:728
msgid "Set Primary Colour"
msgstr "设置原色"

#: polychromatic-tray-applet:755
msgid "Force GTK Status Icon instead of AppIndicator"
msgstr "强制使用GTK状态图标代替AppIndicator"

#: polychromatic-tray-applet:761
msgid "Verbose enabled"
msgstr "详细启用"
